成田機場免費500M網卡 台港旅客優先用

2017年01月27日17:50

翻攝YAHOO JAPAN

訪日觀光客有免費網路可用了！日本成田機場昨天宣佈，自下月2月1日起機場內免費發放SIM卡，一開始會提供給香港與台灣旅客（繁體字版本），之後陸續會有簡體字、英文、韓文。使用免費SIM卡旅客必須先登錄「WAmazing」，使用期間為5日，可免費使用網路傳輸量為500M，可以付費追加。

（余浚安／綜合外電報導）

link:

某國人民又玻璃心 又要抵制日貨啦

等睇一條友攞幾張

應該要登記passport啦

仲要出繁體字先

只係出先有得有咩好打丁

台灣之光
台狗：中國香港又叨光，台灣no.1！
舐台撚：港台友好，分化！五毛！

passport 登記咪得 當人好似你咁弱智

我係大阪機場都見到有免費wifi派，
不過見到個provider 係支拿公司，
即刻扭頭便走

其實要多謝台灣....

無你份 大陸狗

我等香港班投訴撚出黎屌間公司排sim card 慢同預約太痲煩

14億人無份

得500mb
過左仲要比錢買